修改議事規則 一張圖就明

法定人數好似關基本法

so 修唔修 班泛民都係無撚用

係立法會已經無撚用

yes

總辭未？

簡單啲講 就係咁

係，原理上要修基本法

不過依家

屌你好撚醒呀

好仆街

原本唔係

出糧比議員。完。

Pish

香港根本就唔係行民主制度

政治角力弱勢個陣要拉布，泛民/獨立候選人攞幾多議席都係變相拎黎打飛機用

一到表決日梗有啲人失蹤賣香港，今時今日選舉失利個啲真係無得怪香港人，根本老屎忽文化係香港議會制度失敗主因，有理想個啲無資源要籌旗，屎忽生上腦個啲就好控制可以扶搖直上

立法會直接變做港區人大算啦

而家係改全體委員會法定人數，唔係大會法定人數。建制派認為基本法只係限制大會法定人數，而唔包括全體委員會。

推